香港人既校長、教育界以前都有風骨，對不平事都會發聲，而家俾隻哈巴狗楊潤雄騎住砌，竟集體失聲

香港人變成悶聲發大財既時代了